<archimate:BusinessFunction
    xmlns:archimate="http://www.archimatetool.com/archimate"
    name="Sportstimulering in West"
    id="60cd55c2"
    documentation="Interview 20161115 met Urjan van Dienst (Afdelingsmanager Sport van afdeling Sport en Recreatie van Stadsdeel West)&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;In West is het motto &quot;West Beweegt!&quot;.&#xD;&#xA;Dat uit zich in een proactieve instelling richting kwetsbare groepen.&#xD;&#xA;Sport enerzijds als doel maar anderzijds ook als middel bij allerlei andere doelstellingen (vanuit AAGG, OOV, participatie, betrokkenheid, ...)&#xD;&#xA;Verschillende 'vindplekken' voor de verschillende doelgroepen: in het onderwijs, op speelplekken en pleintjes, ...&#xD;&#xA;Afhankelijk van doelgroep en doelstellingen zijn er verschillende activiteiten.&#xD;&#xA;Deels ingericht middels subsidiëring (Combiwel (89K), MBVO (66K), ...)&#xD;&#xA;In samenwerking met combinatiefunctionarissen, Streetcornerwork, Jongerenwerk, Cruyff Foundation, Krajicek Foundation, ROC, Randstad, ...&#xD;&#xA;Maar ook eigen beweegactiviteiten, gebiedsgericht&#xD;&#xA;Verslaglegging door CF'ers over&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#x9;* Wie doet er aan mee&#xD;&#xA;&#x9;* Wie zijn er niet&#xD;&#xA;&#x9;* Wat speelt er in de groep&#xD;&#xA;&#x9;* Wat zijn de behoeftes&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&quot;Ken de namen&quot;&#xD;&#xA;Signalering naar de scholen toe&#xD;&#xA;Jongerensportcoach traject&#xD;&#xA;Wordt gefinancierd.&#xD;&#xA;Cursus Leider Sportieve Recreatie&#xD;&#xA;Oa gericht op de Top 1000&#xD;&#xA;Rolmodellen zoeken, en ambassadeurs&#xD;&#xA;Hoe verloopt de communicatie? Via Whatsapp, in ieder geval met de jongeren zelf.&#xD;&#xA;Er is wel een soort volgsysteem mbv scorekaarten, met competenties en eventueel diploma's&#xD;&#xA;Er is ook de mogelijkheid voor het invullen van een taakstraf bij de speeltuinen.&#xD;&#xA;Er wordt iets bedacht voor de 'vergeten' doelgroep 25+&#xD;&#xA;Voor ouderen gebeurt wel al het nodige: Wandelclubjes, Gezond koken, ...&#xD;&#xA;Decos? Ja voor klachtenbrieven.&#xD;&#xA;In West zijn er Buurt Praktijk Teams, zie https://www.amsterdam.nl/bestuur-organisatie/bestuurscommissies/bestuurscommissie/buurt-praktijk-team/&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;Registratie gebeurt voornamelijk in Excel&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#x9;* Activiteiten: waar, wanneer, door wie georganiseerd&#xD;&#xA;&#x9;* Speeltuinen&#xD;&#xA;&#x9;* Speelplekken&#xD;&#xA;&#x9;* Sportaanbieders (uptodate houden door 2-jaarlijkse enquete)&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;De website van het stadsdeel had het voorheen goed op orde.&#xD;&#xA;De website evenementen.amsterdam.nl is te omslachtig&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;Relatiemanagement met de sportaanbieders moet ook goed ondersteund worden."/>
